# Псевдорулетка
 
### Есть псевдорулетка с джекпотом, которая состоит из 11 ячеек:
    • числа от 1 до 10
    • ячейка джекпот
Пользователь крутит рулетку и ему выпадает одна из ячеек. После того как ячейка выпала, она исключается из дальнейшего выпадения (т.е. в этом раунде рулетки она уже выпасть не может). Ячейка джекпот выпадает только после того как выпали все ячейки от 1 до 10. После того как выпадает джекпот, раунд рулетки завершается и начинается новый раунд. Шанс выпадения каждый ячейки одинаковый.
Дополнительно, по желанию, можно реализовать рандом на основе таблице весов вероятности выпадения каждой ячейки, указанной ниже (но это требование не обязательно):

Ячейка  | Вес
--- | ----
1  | 20
2  | 100
3  | 45
4  | 70
5  | 15
6  | 140
7  | 20
8  | 20
9  | 140
10| 45

Необходимо написать веб приложение, которое крутит рулетку согласно указанной логике и согласно указанным весам. 

Для сохранения состояния раунда рулетки необходимо использовать БД. Также должны сохранятся в другой таблице лог выпадений ячеек. Способ прокручивания рулетки - POST HTTP запрос с JSON данными.

Реализовать авторизацию или красивый интерфейс не требуется, а достаточно просто использовать логин пользователя (ник, email или даже просто id).

Дополнительно нужно реализовать функционал получения статистической информации (GET HTTP запрос с JSON ответом):

    • Какое количество людей участвовало в рулетке (таблица, где в строке первый элемент это номер раунда рулетки, второй элемент количество пользователей)
    • Список самых активных пользователей, где для каждого элемента нужно указать:
        ◦ айди пользователя
        ◦ количество раундов рулетке в которые он участвовал
        ◦ среднее количество прокручиваний рулетки за раунд
### Ограничения:
    • Механизм выбора ячейки на основании весов ячейки необходимо реализовать самостоятельно без использования сторонних библиотек
    • Symfony 3.4 или выше, другой фреймворк не принимается
    • PHP 7.2 или выше
    • Соблюдение современных паттернов, принципов и стандартов разработки
    • Соблюдение гайдлайнов Symfony
    • БД можно использовать MySQL или Postgres последних стабильных версий

> Реализацию необходимо залить на любой публичный\приватный git репозиторий. Будет большим плюсом, если упакуете проект в docker-compose проект или docker образ.

> Для Senior: решение должно быть быстро расширяемым, если потребуется в будущем расширить количество аналитических запросов.
